共青團：必須讓和勇內部分裂，否則時間一長會很麻煩

提提大家，覺唔覺得呢排連登好令人感到失望呢？
係咪好多人玩「輸民意」四眼仔呢？明明件事過咗咁耐，但又突然吹風帶返起咁奇怪
係咪九唔答八乜都話「割」/「不割」呢？

咁大家就重溫吓呢個cap圖啦

而家起底都未必太可靠，已經有好多被捕人士，相信好多帳號已經被黑警/支那統戰部入侵曬
大家要時刻提醒自己，唔好被敵人影響到，佢哋就係想用連登製造「極端」、「散沙」呢個假像

最後
光復香港，時代革命

心水清，推

推

共青團我呸！

用輸民意吹淡行動個啲
由得佢哋自己同自己討論
可以直接忽視

睇最近情況真係似

亦希望大家唔好貪玩，不停咁引用，切勿助長分化撚
過去咗就過去咗

大家要記住
唔完美 可接受 但需要改善、改進

某程度上點得醒左膠成件事就好辦，但係做得左膠又好難醒

貼錯咗

選舉果陣叫人投白票果班, 應該起晒佢地底出黎

熱狗同佢地同一路?

付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅就同我係行動post拗

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦
你班狗真係廢到
連分化連登都做唔成

齊來加入網上撚狗師

唔好俾人分化 大家加油

push

Push

共青團用tg?

佢地想嘈咪交下戲，下次照樣咁多人出黎

Don’t forgive, don’t forget

推呢個

死左條心啦
連登近日群魔亂舞都冇一刻有動搖

好多洪非凡式五毛走出黎
一話佢係五毛就叫人走底

現在同洪非凡攪散高登時一模一樣
係高級五毛進場

永遠緊記
香港人勝利要靠圍結，唔係排擠
我地要盟友，唔係敵人

PUSH

不分化
不割蓆
不篤灰
不捉鬼

推呀

唔用DDOS, 直接內部分化帶風向

雖然七個幾月都係咁，不過child登仔好易中招

付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

見到對家淫狗
燦神

開始用佢啲垃圾j圖post嚟還擊啦
即係做對了

半年有多，今時今日，和勇已經無可能割，中共你慳啲啦

左膠真係好影響討論
無論點都要照行動 出黎同連登係兩個世界

大家睇連登要保持清醒呀

不如我俾tg你證明係手足 咪撚再嘈啦

比較想問 佢點影的

熱普城 HKIP

由6月到而家都做咗好多野去搞分化
只係一路都達唔到效果
二坡坊果次屌左膠開始見有啲成效
但當時未係好帶得起個風氣
最近好明顯動員去特登帶起個風氣去笑民意撚屌左膠
唔係話做呢啲野嘅acc都係分化撚
而係果啲acc自己俾分化撚牽住個鼻走都唔自知

題外話前一排好明顯仲有一條線係笑法治有險可守
不過未做到潮流引啲傻鳩一齊去笑啫

Tui

真

係

副黨

唔清算黑警就大家鬥長命，繼續亂。

每日都要推

和勇本來就有矛盾位

例如遊行期間裝修
但係對勇黎講果段時間先係最安全

極左同極右都係壞事嚟

付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

推

不割

所以咪要理性討論
唔係放張左膠圖出嚟就大晒
用極右嘅方法去行事會點
721同831對家示範咗俾我哋睇

講真呢排係見多咗人屌人係四眼仔,對家想將緊張民意同左膠果種不切實際睇成同樣野,係咪咁?

一話洪非凡就有反應
警總有幾千部電話任用啦

真係要推

有險可守都唔係早一排㗎而家都 keep 住咁分化
但明明係正苦損害法治但都唔知關 onq 乜事
明顯地係轉移視線

係掛

ching點入到group的？

其實不斷狙擊好l煩
佢而家都無出嚟9up啦

唔知啲對話係咪真
但泛民主派販民就一定冇錯
投票等於支持建制都冇錯
投票本身就係制度內嘅事物
你參與係呢件事入面就係幫手維護同認可翻呢個制度而泛民就係建制B隊
所以佢地嘅描述冇錯
但唔代表你唔可以投票
你可以選擇一啲可以幫你對抗制度嘅人參與入去攞資源
但唔可以忘記個trade off就係參與入去嘅人只可以大部分做翻制度內嘅事

五毛大量入侵
令到正常人唔想再留響連登
外人睇到只會係一堆膠post分化post
中共知連登係一個可以集合大家行動嘅地方
就大量滲透
同時打擊連儂場
令到我哋無宣傳行動post嘅地方

記唔記得我哋初期會用airdrop去宣傳？
大家搭車果陣用airdrop send文宣啦

up

和勇不分
和勇一家親

今次洪非凡唔知收幾錢

咪同五年前熱普城同一招
見到都覺得煩

1月19！

總之大家要團結搞死中共
用盡每一分力量

仲有收錢網上打手幫手

講真大家行動底線係邊 都非常類同
係成日有人出黎嘈 都知佢地咩料啦
影個喜茶大頭有成2500正評
知咩料啦
仲有咩好反

總之就係想將抗爭帶去負面方向
6-8月果陣連登仔思考都算比較正面
係諗點先做得好啲而唔係諗邊個係拖累緊個抗爭

又捉鬼
我未見過和理非會自認左膠

tui，大家一分化就輸，齊上齊落！

係連登分化緊啦

邊度叫人捉鬼，我叫大家做好自己

藍絲群組
藍絲起底
起底報料
藍絲起底
藍絲谷
藍絲起底
藍絲谷
暴徒紀實
藍絲哨兵
哨兵報料
藍絲文宣
文宣信箱
藍絲起底
起底報料
起底谷
藍絲谷
contact: hongkong.lionrock@gmail.com
藍絲谷
藍絲起底（新）
藍絲起底（新）
藍絲谷
藍絲谷
起底谷
香港正義之聲
反港獨清行動群
大陸人反港獨谷
暴徒廢青資料庫
拆連儂牆谷
拆連儂牆谷 (報料)
拆連儂牆 channel

白手興家提議收集箱
華山論劍5谷
華山論劍8谷
華山論劍9谷
香港火箭軍
愛香港社群
帝吧文宣共享群
中國青年鄰國成
中國青年鄰國成內部群
118號避難所
League of patriots
與子同袍，官方群
與子同袍，皇漢群
台獨日雜鑑定
共青團中央 | 神龛
共青團中央 | 發佈
共青團中央 | 臺灣省
共青團中央 | 大灣區
共青團中央 | 青春版
共青團中央 | 紫光
內涵段子五毛群
爱國粉红民主鬥士互噴群
大陸港台澳互噴群
愛國者集結號
勤王
曱甴
－－－
藍絲同粉紅嘅色情群組？
胴體的秘密（五毛）
中國老司機總台
－－－
網站：
contact: hongkongmob@163.com
contact: Hongkongmob@proton.com
網站：
contact: 59803803
網站： hkleaks.tj
網站： hkleaks.pk
網站： hkleaks.ml
contact: hkleaks@yandex.com
網站：
網站：

千祈唔好有差佬比勇武殺呀...如果唔係,我身為和理非,我實割佢老味呀
我好愛國愛黨愛香港

我重申一次,千祈唔好呀

push啦

無真普選乜都假，分享丫，確認email香港人
（喂幫幫忙吾好偷懶啦簽左佢）
請求美國將普選納入第二階段貿易協議

單靠連登發放同接收抗爭資訊係死撚硬
搞咗咁多個月
你話冇大量對家嘅人帶風向搞散個革命至係出奇

心水ching

直接比負評果d煩膠，唔駛quote佢地唔駛回佢地，哂時間

到時立會選舉又會一堆白兵出黎洗地
cap定呢張圖收佢地皮

有冇諗過真係拎黎meme下only
一齊笑個四眼仔好團結喎 (不過有少少玩爛左，唔關事既post都貼好煩)

癲

回帶

正啊ching

必要時附和一下熱血公民

滲透呢家野係你呢d on9仔先會諗唔到

洪非凡就靠熱狗

唔係捉鬼
影人大頭相冇問題 咁咪開一個post集中放出來囉 唔洗影一次就開一個post啩 有啲仲分幾個post放 有啲又開post挽膠 話咩食藍店叫連登仔嚟批鬥 dklm洗走晒啲行動同正經post cls

警世post 推

咁多個 集合一齊入去玩下

出現喇

就算灰，都要行

正視聽
但都希望拉番佢地番黎一齊團結

推 冷處理極端分化post

所以一定唔可以分化

下?咁都可以屈毛???
對家玩左滲透咁耐，居然有人冇諗過反滲透
唔係on9仔係乜?

痴線佬聯盟

講得好

？

支那一貫套路：拉一派，打一派

Pushhh

對號入座

班五毛死撚左去邊

就退一萬步睇佢哋唔係共產黨，但做緊啲嘢完全唔係為咗件事好，不停屌走同路人，拉到個門檻上到天堂咁高

點都唔割 吹咩

你都覺得煩，其他人一樣會，咁就唔好再助長呢啲風氣

推e個post，之後剩低就推行動post

覺得煩同話玩四眼仔就係玩膠帶風向係兩回事我唔再玩，但唔割

推爆行動post 啊

要求連仔推強制登出

老老實實
我覺得熱狗唔係支共黎嘅
不過佢地嘅言論同行為啱晒支共用黎拉一派打一派

總之唔好割，所有強烈質疑自己人嘅一定別有用心

推
大家可能理念唔同
但一定要不割席

a

用左好耐啦ching

再唔推行動po 真係有機會完

話我分化撚都係咁講，世上不是只有熱狗同泛民，泛民的確代表唔到我地全部民意，加上大家如諗多層既話，不如諗下點解明明私人Group點解會流出依啲圖，係考驗大家智力既時候呀

F

正視聽

是非滿天下
唔理就會無
來說是非者
便是是非人
世上本無事
庸人自擾之

做自己認為正確既事

係撚洪非凡搞散，兒登仔又鳩噏

去入面潛伏做分化撚

推推推推推推

S

覺得要重推核爆都唔割呢句

分化撚加油

不要分裂首先要了解本來絕大部份和勇都沒有互屌，只有大量對家帶風向加少量戇鳩，遇到風向大家不要灰心。

勇武退場論我亦當半真半假 (真有勇武退場的，所以感謝及支持即可)，無需炒作。

屌人捉鬼都係，咁多人實有戇鳩捉鬼，即場可屌，事後當和理非都係捉鬼就痴線啦！我深信無人再捉，再捉都會當場被屌，都係唔好再炒作。

咪玩啦你 邊有勇武會咁自爆法

好耐無聽過呢幾句...十卜

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

sor呀警犬五毛
又壞多你地一次好事
就到農曆新年了

除咗行動同被自殺post，呢個post一定要推加bookmark

和勇不分

想幫你無限po

我

我當年就出post屌7佢啦
我03年就上高登

光復香港，時代革命

呢個提防分化po本身就分化緊
邊緣化緊啲唔認同泛民同制度嘅人

正經

對我嚟講，泛民只係暫時嘅選擇。長遠都係投本土派， 只要投票名單上有本土派我都會投本土派唔投泛民

其實點解共青團中央會用tg

唔該樓主頂至佢

大家加油
光復香港 時代革命

Pish

大家唔好放棄
仲記唔記得呢半年嘅事？

[重開]我每次覺得攰 想放棄既時候 就會望一望呢堆相

Tony choi夠屌佢

Pushh

個 gp根本只係一班小粉紅自hi

1月19 星期日 遊行

推！

香港人沒有本錢再分化內鬥大家要團結抗共

咁我地係咪要按下劇本走 扮嘈交

熱狗叫人投禮義廉點會係同路人

抗爭七個月有多，連基本用腦都唔做
下下睇連登風向既話就死得啦
1月1號都繼續有一百萬人上街
證明根本黃圈就係好龐大
只係對家出曬外掛去打壓
令到以前行既路做唔到落去
但最基本既黃經濟圈同twitter戰線
呢啲都唔使睇連登風向可以繼續做

你呢個咪問題囉
唔支持泛民就熱狗人
泛民本身就依賴緊呢個制度去生存
你投泛民佢唔會幫到你推翻/改善制度
點解你唔可以覺得非泛民嘅就係獨派/本土
一定要熱狗呢

推 大大力

垃圾團

又熱狗啦，教練

呢個要推，勿中對家陰謀！

佢哋就係熱血公民同埋附和熱血公民嘅五毛，冇咩特別

唔怪之得熱狗成日屌柒泛民

最近多左分化和勇
將和理非屌到變地底泥

昨日皇上又將"裝修藍店"同「黃色經濟圈」講成係對立關係
話「黃色經濟圈」破壞"裝修藍店"合理性

推返上去

無視分化post

投票=暗中支持建制
知唔撚知自己講緊乜
想灌輸啲邏輯有矛盾既思想
屌閪=暗中屌緊男人屎眼? up乜啊

共青團用tg唔用wechat
屈熱狗都唔好咁撚肉酸啦

tui

和勇不分，核爆都唔割。共青團死全家 !

咁佢地又幾成功喎
睇下啲人 開口埋口都係 黃絲豬
唔記得晒be humble

tg共青團

推你呢個

鬥長命

敵人愈想快 我地愈要慢

咪傻啦

都係個句：共產黨淨係識分化，我地一定要記住 WE CONNECT

繼續核爆都唔割

似到十足熱狗一路做緊既野

其實有腦少少都諗到，只係有啲傻豬比人帶風向同認唔清本質

啲對運動基本上無貢獻嘅人
淨係識得做冷氣軍師
成日口講唔割 但係佢哋做嘅行為就割撚哂
之後仲要教返我地點做啲膠野
我哋話佢哋就又會比佢地屌熱狗分化
初初六七月都唔明點解聽D人講話唔好上連登 而家明撚哂

咁我問你 選完除左捉鬼 玩頭套
去唔返11月前果種抗爭 呢條數點計？

好

推
大家都仲識得推呢d po
證明連登仲未完全淪陷

太多人無判斷力 又易上釣

慳啲啦

團結

我開個post叫人提防賊人，咁我就係賊

咁五毛、支那人都係同路人

五毛、放負、風向撚、cctai軍師

#不分化 #不割蓆 #不篤灰

嘩

同捉鬼一樣高成本低效益用意好做事壞
你冇可能分到邊啲係真不滿意泛民邊啲係分化風向撚
你瘋狂捉鬼就行動上分化其他同泛民唔同政治光譜嘅非建制派
點解可以分化到嘅根本原因就係包容唔到同你唔同嘅人
唔認同泛民唔參與制度你就覺得係分化同勇武手段就係黑驚抹黑有咩分別

影藍絲大頭然後報俾藍絲哨兵聽

所以仲分化？
做實事啦

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

關乜事?

和勇一心

Group入面班人中武肺死撚哂未

出面好多分化撚

老鴿間唔中掉衝出嚟柒，甚至掉轉槍頭都係好鳩屎
申: 有票一定要

兄弟爬山 各自努力

哩啲po要定期開一開。

111

pish

推呢個，唔好比啲支那畜分化到

光復香港，時代革命

推，呢排分化撚又開工

好多五毛分化撚

根本香港人唔了解「革命」就一定失敗，我已經嬴咗兩次了，今次夾埋啱啱好「777」贏大獎
香港人準時返工幫中共搵錢算啦，咁先「乖，成熟，穩重」㗎嘛

求下大家推

扮黃係抵屌
不過咁得閒 集中火力屌下啲狗好過啦
呢排有隻狗乸辭左職上番水想洗底繼續做kol
最前線既防暴狗黎 獲獲大壇野都一定有佢份
有人問佢有無打人仔女 佢唔撚敢答 話人被害妄想
仲話好享受好掛住之前個段日子
計劃緊想移民 咪撚比佢走呀